女朋友咁講我係咩意思

呢排女朋友日日都叫我賤人
行街唔笑就話我個樣厭世，微笑就話我陰陰咀唔知笑緊乜
究竟佢係咩意思

你係咪鳩啤鳩過佢黎呀

你係咪啤鳩過佢黎呀

星巴佢啦
咁閪煩